游水telegram討論谷，歡迎加入。

以下有個telegram group方便各位討論或者分享有關游泳既事項，現正熱烈邀朋友加入。如有興趣，請按下面link加入。

由於telegram不用提供電話號碼，不用擔心被電話滋擾。

推

仲有人？